本腳膠屈指一算 下星期二.....

係廿四節氣嘅榖雨
但今日提早咗落雨
今日本身跌都變升
反映大戶啲好倉已經等唔切
原定下星期二先屠熊
可能聽日就殺殺殺
傻熊睇路呀 小心輸死

真

快

升閪 傻牛拉

準備大爆升喇妖一巴
你今朝輸嗰筆 一炮過追番

獵熊日

獵熊行動
Bear Hunting